[有圖]小野貓唐寧街上散步，被洋腸望實

玩食字 ?

兒子生性

又玩唐寧街

在

未喺連登玩過

未入已經估到

chief mouser Larry

原來有名

哦

不過聽講佢因為捉唔到老鼠，所以已被調職

唔係野貓

內閣辦公室首席捕鼠大臣